各旗手注意

反正呢個時代政府講野 可以 黑白顛倒

攞外國旗就話外國勢力入侵 攻擊政府 掘得就掘
我地就轉用中國國旗去對抗暴政

你懂的

香港人加油

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰